我之前是在票站打工的...

我之前是在票站打工的，而我點票的原則是：
「幹你娘點爆」
沒錯，就是幹你娘點爆，老子才不管甚麼建制派虧損三小的，每次點的非建派票就是姬芭一大堆。落後點成領先，領先點成全票當選。本土派買一送一，跟把整個票站的選票全送給非建制沒兩樣。

我還記得，我那屆上班25小時，票站主任跑來跟我說，這屆建制派損失二百六十席，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

非常無聊

拉

你估多左廿席